究竟lambros 同個女TA 有冇做過愛？

上堂一齊遲到，個女TA 又咁正

希臘腸，鬼妹都追住黎含啦 女TA 個樣好submissive

Ust civil?

係 啱啱上佢堂炒左個quiz

Send個email 畀lambros
Attach埋呢個post
佢計下角度就知你係邊個
Retake 定都得

咁撚快就有quiz?

咁都叫正

喂，佢個仔好靚仔！

掛緊鼓嗰陣得意洋洋咁話
"easy, static equilibrium"

咁靚既女仔都讀civil

開sem第一個禮拜應該係寫紙仔點名

3310個ta正好多囉